澳門妹成日吹爆人 今日被人吹爆左未？

有無人知？

封鎖哂消息
定又停電

廢事香港人又抽水

澳門抽極都咁多水

屌你老母又唔吹正香港！！！咁早落波，知唔知星期日好多人都要返工？